林宥嘉 The Great Yoga 香港場 (3)

頭場巴打一齊默哀

開左po啦我

成全啊！！！

收皮啦

好想聽寵兒啊！！！！！公平咩

頭場表示唔好有second encore
琴日完左encore冇人再嗌好sad

好酸呀好酸呀 好想睇多場呀屌

今晚真係好正 足3個鐘好滿足！

恭喜您開口中